人 生 無 意 義 了

無女 無offer 無GDP 無銀

有無人可以安慰吓我

黎 姐姐安慰你

但係呢d全部都可以爭取 女難少少

你還有黨

女 女 女

講就易囉

黨是我的紅太陽